究竟邊個話發夢有錢收？

點解我發夢係越發越窮
學生返緊summer job未出糧，完全係零收入
屋企人好好 會比零用錢我 但好多都比我拎左黎買物資
然後平時返工食兩餐真係好貴（已經轉左帶飯）
學生八達通又唔見左 車費都好貴
出黎發夢啲車費仲貴
將軍澳撚入元朗要26蚊次次過海都要十幾蚊
最近真係窮都頂唔順 偷雞買左小童飛
明明過左12歲之後都無買過小童飛
我覺得自己好可恥 好似賊仔

下次再有人話發夢有錢收同我講 我拎我銀包出黎比佢睇

唔好怕醜 肚餓試下搵物資站會唔會有食物
搭車記住拎用免費飛!!!!!

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

去買張長者程程1.9啦
入閘之前睇下有冇查飛就得

過唔到自己果關
屋企人由細教我唔好偷唔好搶
不過我諗去到連小童飛都捱唔住既時候
我就會去買長者

有更多既中學生比我更惡劣 想儘量留返比佢地

你地每一個都有需要！
最怕就係個個手足都咁諗
最後無乜手足受惠

真
都未試過一個月內倒水咁倒
豬嘴之類又貴

係
中學之後第一次銀包唔過$100
而家儲錢買豬嘴 之前一直用n95
但真係頂唔到

多謝你地

我地會買多啲豬嘴去物資站架喇
辛苦你地喇

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產